\begin{frame}{Jak zainteresować ludzi}
	Jeśli z kimś rozmawiasz najlepiej jeśli będziesz mówił o tym co JEGO interesuje. Dobrze jest być oczytanym i mieć rozległą wiedzę na różne tematy. Nie ma nic gorszego kiedy ktoś przynudza na temat który nas w ogóle nie interesuje i nie chcemy nic o nim wiedzieć.
\end{frame}